
                      Una pelicula llena de suspenso y de emocion, aunque ya sepas como termina la historia, actuaciones muy buenas por parte de sus dos protagonistas. Lo que resta a esta pelicula son algunas escenas innecesarias que no aportan a la trama, fuera de eso esta pelicula es muy buena.
        
            